[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [304] 輪姦真水龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

新手留名

唔夠力

唔記得改number

渣ga

有冇諗過重開

真水下麵已經鬆哂

永遠的17歲

一玩兩刀, 其中一隻係我就會咁

唔可以同場?

使用者唔夠貪

原來田村油咖哩都4張幾

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [真305] 輪姦真水龍

請轉場 sorry 無改number 以下關閉回覆

我覺得我貪到盡啦

3p係街客?